[七區起義]到底升唔升級？

一句講晒 1300 七區集會

區區勇武 全面革命
和理非聽日準時返工 唔玩

推

三田心!

推比所有手足

革命

七區都勇武 班狗一定撚到暈

絕大部份和理非都冇連登a/c.

革命？不了。要割蓆
五大訴求OK

民意歸左邊啦，但要有個勁既牌頭，夠多人接受既牌頭

全民皆兵啦

消滅共產黨，解放全世界！

發夢電油燒狗車？

千祈唔好咁做

大圍站F出口集合，目標獅子山

升級

香港咁多隧道 學外國 佔左佢

但唔係塞住 係放車免費過

唔知幾時17區, 百花齊放

要諗埋輿論

七區起義

應該學71咁 有人生交叉點 等和理非內心掙扎下同埋等佢地自己選擇參與安全既和平示威定親身落場體驗下個氛圍

點會唔升 琴晚都咁何况今日

佢有佢集會

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

預咗比人屌分化
不過大埔就免啦
和理非聖地
大埔人打飛機最撚叻
朝早塞個吐路港都咁撚失敗

有人做 自然有人撐

和理非都會集會 到時點做相信和理非都會支持